德新社記者 : 已收到香港「機場示威者」的道歉

我無野講

721 811

711 811
818 遊行

各有各做

屌打撚錯
721 先岩呀好撚柒

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

推

盲目支持同唔承認錯誤，或會破壞抗爭者一直以黎賴以成功嘅self-correction機制

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險。」

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
答：「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

Well Done!!

香港人出擊，818大遊行見

無人格的毒男，你呢條超級散水/中計/民意/失焦撚同我入黎

咪係
唔係話我地應該道歉
但道歉扮死狗係PR呃分野
如果777一早扮死狗都唔會搞到今日咁啦

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
係咪真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
一黎民意早已經歸曬邊唔會轉，中立花生友要黎都廢，
二黎香港又唔係民主政府，幾時有理過民意，
仲想單靠攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割
民意至上主義係好，不過等有左民主政府先講啦

勁多5毛留言

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

做得好

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

由佢地柒啦
班垃圾煩左twitter人好耐
等佢地自己柒
人地一眼睇就知

721.811

五大訴求 缺一不可

Push!!

721811

做人要有公關啊

【請廣傳】
尋日放左澳洲遊客入閘 嗰位澳洲女士嘅回應

[思想改革] 抗爭者的思路

612 721 805 811

打個格仔/cut頭cut尾就做到，反而會shift錯focus

道歉係要比個交代受影響嘅人，唔係代表我未理念係錯，大家唔好曲解道歉人士嘅心意

有冇英日韓版本

Long long story

幾感動

On99係地鐵眼濕濕

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

幫手傳開去

推咗上去先

Push

唔知點解睇呢篇同澳洲女士篇心睇到眼濕濕，為大家感到心酸

講咩架

我冇嘢講

722 811

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

加油爬山

係要做，一定要做，但係如果一步一步升級會更好
你睇下而家火魔法師出場都無咩人反感，就知d野唔可以一下跳太多級

多人遊行，一黎俾政府睇（雖然唔會），更重要既係俾民意基礎去推勇武。無民眾支持，你出火魔法已經俾自己人收左皮先喇

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

721
811

721

掂

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

各有各做，全力推818

連愛因c坦都撐反送中

眾籌夾錢畀班南亞人去排隊入機場條隊無限loop有無得諗？

做法不完美，但可接受，要改善

d cm全部5毛

幾大體

Dear All Affected Travellers: We are sorry that our irresponsible government tried to seriously disrupte your travel plan at all costs. In order not to let you claim your insurance, they intended not to cancel flights literally, running a different policy, that is, to keep boarding passengers in the airside, while announcing all flights cancelled in the check-in area. We are as fumed as you do. Together we ask for a proper reply from the Hong Kong Government and the Airport Authority!

個post D 留言.....

nice

梁天琦在獄中只有有限資訊，但是他也看通了這一點，必須贏得民心、民意，運動才可持續。對政府構成的壓力會更大。

要贏的話，必須有勇有謀，缺一不可。現在對香港人的考驗，是怎樣以智慧把憤怒和仇恨變成一股前所未有，贏取民心的持久力量。

落足維穩費

記唔記得葉國謙都讚圍稅局後道歉係高招, 仲話有高人教路? 證明咁做對好多佢果邊o既人係有用!

我地敢道歉 警察你敢嗎?

你覺得共產黨會屈服.咪燃玩.仗唔係咁打.香港個個人都政治潔癖.全部人勇武係可以勝利.問題係好多次都望到速龍捉人.大部分義士都走燃哂.我地要冷靜再思考

但重點係最後

up

道歉記住返去推818遊行啲野呀

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

葉國謙條仆街都話稅局單野係有背後大佬精心安排
踩親人要道歉
唔代表行路係錯以後唔行

816要撳錢

放上reddit?

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

link?

我無Account，有無人可以幫手

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

幫手！！！要cm！！

well done

要道歉 但要射返個責任去政府個邊
其實冇問題
同埋順便證明示威者
並不是中國口中所謂恐怖分子
你有看過isis對美國說對不起 我錯了嗎

private group
Share唔到出去

大家幫拖reply twitter，五毛狗多到

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

721 818

做錯就認
認左就改
比知道我地知道自己做錯邊
想人地幫都有個好既理由

818大遊行
和理非勇武缺一不可
United we stand, divided we fall

時光倒流，我地又一次贏盡全世界掌聲
咩民主自由，雙普選，反警黑，全部不了

721 811

818 大遊行

811

818

兄弟爬山，各有各做，就冇撚錯架喇！

各有各做唔係由9佢自生自滅，
有不滿可以題出，如果唔接受都唔洗勉強，冇人強迫邊個要做咩，你只係代表緊你自已，而且出奇不意先攞命啊。

如果哩個post 係facebook可以set public就好, 大家都易D share

林鄭果關大家已經完勝。

宜家進入打大佬階段，依個大佬仲要係邪惡軸心，好多機會會屈你機，消你條 BAR。

大家務必小心行事。

818 民陣百萬大遊行

道完歉 轉間接方法搞鳩佢地咪得囉
呢d去隔離集中討論post 研究啦

做得好，有錯咪道歉，我哋唔係個正苦有錯唔認！唔好做自己都鄙視嘅嘢

我地只有事後檢討，冇事後割蓆

包括今日既道歉同勇武既決定

兄弟爬山

唔好意思阻阻大家 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

push

文宣方向
唔攻國際就攻宇宙
推到外星人都知香港人齊心
為世界和平民主自由鍥而不捨

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

200萬人後佢應該有呢個打算
但演技太差咇唔出眼淚又西口西面所以.....

做人公關做得唔好,食屎架喇

我地敢道歉 警察你敢嗎?

g chi

辛苦曬機場既手足

同意 可以開個post比多啲人睇到

612 721 811

借來推一下

一篇道歉聲明，已經顯出我哋係會聽其他人意見。而政府係從來無回應過，高下立見

721 811 818大遊行

可以

成日話示威，搞衰經濟搞衰國泰業績，睇吓呢個先啦！

借來推一下

我無野講！

我覺得出多封信俾環球時報都冇問題，敵國都要講禮數。

818 遊行

佢主動回應個下先感動

但環球時報會篤灰

ching好波

試唔係問題
癱瘓機場都係方向正確
但琴日冇預備之下做得唔好
咁咪下次用個靚啲嘅方法去癱

機場功效同埋難度都提高左
對家嘅手段亦都升級
我哋亦都值得用多少少時間諗多幾步再行動

依家機管局做人流管制
其實幫我地做咗助攻
癱瘓機場嘅成本分分鐘仲細咗

一搞機場 政府就出招拆 好明顯機場係弱點 大家對準黎打

冇必要
佢作唔少新聞抹黑我地
何況有合理理由懷疑佢有份參與北角fucking無差別攻擊

截

個個敵國都篤灰，用返D官腔，表示遺憾。

good job

食屎啦陳雲仲話唔好道歉

咁一係就㷛大佢，宜家唔聲唔聲我地好被動。

有人肯接受已經Very Good啦

個post 好多五毛

個tweet好撚多5毛

睇到眼濕濕
感謝手足既努力

不割
示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。
612 721 811
五大訴求, 缺一不可

我冇野講

兄弟爬山 💪🏻

我哋

有勇
有謀

仲要有耐性啊

知道你哋好辛苦
多謝你哋做咗好多
琴日咁亂嘅情況之下硬着頭皮冒着畀人鬧嚟到塞

下次真係諗多幾步先
例如等7點大家放工睇吓有冇多啲人嚟
可以唔使四點就出手阻

亦都多啲考慮之前幾日發生過嘅嘢黎
衡量我哋夠唔夠人

幾時進
幾時追住咬
幾時停一停等媒體將你哋用血玩返嚟嘅子彈發酵

有時我哋儲咗子彈
然後用嗰啲嘢追住佢哋咬
佢哋博唔撚到㗎
但係如果我哋每日都要新野
蓋過之前嘅嘢傳媒想追都追唔切

唔好自己食咗自己嘅air Time

總之各有各做 目標一致

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

兄弟爬山 各自努力！
我知有人覺得唔需要道歉 但希望你地明白有人都覺得唔需要打人 互相包容體諒 會係勝利嘅第一步

香港示威者同政府有個重要分別
示威者肯同記者溝通，政府開咁多次記者會
但都係讀稿，問題唔答
睇live感受到記者對待民間記者會同政府記者會既分別（雖然民記有位走）

we are so sorry

612 721 811
光復香港

721 811 818遊行

要煲都唔係個記者
係個公安呀
你睇對家提都唔敢提佢都俾人打
人地冷處理你地又真係冷埋一份

勇武睇到未

連登twiiter軍reddit軍，請進場

向國際道歉啦

咁樣有利cover返上左國際既負面新聞
可以比外媒覺得cute而又有質素
我哋唔係好似政府咁無恥
做錯我哋會認
好好既PR

PR要做足

仲有其他記者？

PR Show成功，唔需要再爭論道唔道歉呢啲無聊嘢啦

816 817 818

Well done

道歉無人講過話要真誠

Respect

推，

成日話外國人好差麻煩, 好多佢哋屌鬼完之後會幫我哋講好說話, 點解反而係香港人自己鬧返香港人...

道歉是個好東西，有傑出公關就會更加多人幫口

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

搞到人咪道歉囉,
道左歉無話過你做的嘢就係錯,
你保護個女仔免受非禮然後撞到人,
你同個被撞到的人道歉都唔會代表你保護女仔的行動係差,
如果係錯的, 葉國謙就唔洗話係高招啦

呢個就係點解香港示威者咁得民心嘅原因
大家做得好
仲有，以後大家集會又好，遊行又好一定要小心有鬼

唔割！死都唔割！

啱 公關

雖唔讚成 但各有各做

推 818見

818 全民出動！

自己講笑就得
講出去公眾睇比人笑-.-

道歉唔係問題 係現場都已經講左無數次I am so sorry 但道歉嘅statement 一定要講返令到旅客inconvenience嘅係政府同黑警 而且我地尋日 並唔係完全完全唔比任何旅客過 有啲可能係阻唔到啦 有啲係上面post講嘅情況 有啲好緊急嘅情況 佢地係會放 不論你認同與否

尋日已經盡做，返到黎仲要顧埋所謂嘅失民心乜乜乜 再出黎道歉又剩 希望和理非特別係話阻住人嘅唔好屌完下次就唔再出 而好勇武嘅亦唔好覺得點解要道歉呀 係呀我都唔想呀 但呢樣係公關 係一種手段

雖然都唔會有人理尋日嘅不合作運動 所有人同傳媒只係會講用私刑呀打人嘅事........

Sorry for 1999

文宣大家一齊做

公關是一種手段
對家咁7有部分原因都係公關零分
當然佢地亦都有我地要學的野-團結是好東西

哎呀，手機突然冇電，show 唔到張電子機票㖭，返去叉下電先再來排過

門面野點都要做下

用黎激勵己方
當然公關要用另一套

讓#StandWithHK全世界遍地開花！

文宣反攻機會 呢招未有人用過 團結的證明來了
#StandWithHK #721 #811 #818

721 811 818

對於圍機場，我有啲野講

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

[緊急分析]法！不！責！眾！

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

做得好